查閱個人股份記錄

請問

如果我想查一個人持有某隻股份的數量，
請問有咩方法查到呢？

非實體股票冇可能

如果實名持有，係咪ccass 可以查到？

？

非存於經紀股份，主要share registrars有online personal a/c可以開（但試過有數量唔準）

去查股東名冊